home+網購平台 係大昌行開架 唔好上當啊

呢排見到home+係fb賣好多廣告 又搵森美小儀 同chickeeduck 合作 擺明想努力洗底 唔比人知佢係大昌行啦 呢期大昌行搞左好多網購平台 仲有DCH living 同 ahaaa 賣家電用品 又有香港汽車城 大家見到唔好比人呃左啦